*** 新手買相機 求神人指點指點 ***

小毒從未玩過相機
最近打算扮文青學下影相
諗住買一部一玩玩四五年以上既
小毒鍾情於 Sony
如果 Sony a6400 and Sony a7III 應該選邊部好
求神人教一教小弟
小弟吾想買完之後後悔痛哭

xperia 10 plus

吾你老母

未玩過相機又會想用sony
呢個牌子最唔文青wo

想搵部full frame dc

Sony Rx1rII

leica q, zeiss z1

喔

鐘意佢個外型

真心問嫁

上星際買部二手索尼body連鏡
平平地又型仔
腸胃都會變好

偽文青一係菲林一係就富士架啦

佢無講錯喎

已買a7m3

恭喜哂 kit ?

係阿依家都係摸下摸下甘玩
乜都唔曉

雖然唔知你點樣甘玩
不過都恭喜
二手？

睇佢買全新定二手先啦
佢仲唔知要點樣甘玩架相機喎

買相機前應該要學好中文

準備上dcfever收機應該好快就會放

初學者FF起跳, 一想放棄就痛到入肉

仲要買Sony

直出再好甘咁玩不知幾靚